%\input{crit_preamble}

%\begin{document}
%\printtrue
%\printtask{

%\critprint{2}{
\criteriainit{
    \criteria{Подробно описана методика всех измерений}{1}
    \criteria{Выведена экспоненциальная зависимость}{2}
    \criteria{Измерена зависимость $\alpha$ от $h \geq$ 10 (7) измерений}{2(1)}
    \criteria{Измерена зависимость $\alpha$ от $n \geq$ 7 (5) измерений}{2(1)}
    \criteria{Построен график $ln\frac{P}{P_0}$ от $n$/$h$ }{2(1)}
    \criteria{$\frac{P}{P_0}=e^{-\sigma n h}$ Получен параметр $\sigma$, не зависящий от $h$ и $n $ }{1}
    \criteria{Придумана проверка с доливанием воды для сохранения $\alpha=const$}{1}
    \criteria{Проведён эксперимент с сохраняющимся $\alpha$}{1}
 }
 %}
 %}
%\end{document}

